屌你老母香港警察！根本狗都不撚如！

自己香港人都射係咪覺得自己好正義？
全部戇鳩鳩！！
屌你老母！！！！

黑警就係暴徒！
黑警就係暴徒！
黑警就係暴徒！
激進黑警妄顧市民安全，危害社會安寧

推到上新聞唔該
俾全世界知誰是真暴徒！
令到到政府/警方作自我譴責！！